多謝林鄭撤回逃犯條例XD!!

講笑喳 反而辣㷫我地把火呀
只係動議喳！係有機會死灰復燃架！
政府想用語言偽術呃我地香港人 但我地唔會咁易上當架！

五大訴求 缺一不可！

我哋可以組五(美)金團去微博宣告勝利...宣出革命 :p